點解市民要夾錢請班人返黎打7自己

打完仲要r加人工